點解有食早餐會餓過無食早餐

食親早餐就好易肚餓

因為你唔食，個胃就唔會磨，唔郁就無咩感覺。但你一食，又食唔夠，就會餓過完全唔食

如果食到勁飽好快就餓，這是病得治